成街都係Model 3同Prius

香港玩得車計埋少少油錢變到一街公廁好咩
要平不如唔好養車，抄張牌都搭到的士出入啦
同埋混能40000km又要畀皮幾野換電
慳得去邊

有乜所謂，比啲壓力傳統車廠唔好咩

個個有架車係因為玩車？

用個人好鍾意嘅掃把佬為例
如果佢又學人玩混能，好似冇乜味道
雖然咁多年副偈都冇乜變過

可能呢度嘅俾啲壓力傳統車廠係指俾啲壓力佢地唔好放棄棍波

做Uber 用Prius 平好多

掃把咪已經玩緊Hybrid 不過廢到笑

其實買呢D車又比起買架同級電油車慳到錢既人真係少, "要平既不如唔好養車"梗本唔成立.

但腳車嚟講點解買呢兩款先

淨係普通人喇，Tesla 叉電位又未普及
下下隊入大商場好煩。可能我窮啦，泊開個停車場冇叉電機
Prius嘅問題都講咗，計過每缸慳到二三百公里
但行到40000都要換大細電 排氣又得1800cc
隨時車一家人都冇乜力

Prius+廢老=移動飛彈

Prius 呢期真係好多

點解唔係做腳車。
我揸架model 3話自己玩車真係搏俾人笑死

揸跑車，mk車好似FD2 呢啲先叫玩車吓話

仲有想講多樣
重改Prius響喉真係好on9，問佢哋改咗幾錢
隨隨時時加埋頂吧蝦蘇蘑菇避震，又駁線整燈都幾皮野
改到成架跑車咁，但又唔快
咁你不如買架跑，笑撚死

你都on9問親十個十個答慳油

係，最撚柒係改Prius

model 3真係腳車黎炸喎

有兩部車一架玩，一架代步唔通又要話你知咩

?
prius平均150-200k先要換
粒野番代理都係20k內

下我渣緊model 3, 真係貪佢腳車
屋苑叉電又唔洗錢，剩係保險牌費停車場圍返 4000蚊個月， 又唔洗幫襯的士狗

就係貪佢簡潔又平，因咩你會覺得model 3係玩車呢